關節啪啪聲可以點

上年3月左右開始膝頭會啪啪聲 左右都會,
慢慢發覺愈嚟愈嚴重 一日會啪成廿次,
兩個月前開始淨係右邊先會咁,
成日訓訓吓郁到膝頭會俾啲啪啪聲嘈醒埋自己

唔知關唔關長期食藥事,
我上年1月開始keep住要食賀爾蒙藥,
早兩個月覆診時有問醫生隻藥關唔關事,
但佢又話通常都係要打針嗰種荷爾蒙先會有影響

想問埋如果買supplement食嘅話有冇邊隻推介?

換人工關節 仲有聲就無計了

睇醫生啦

你好淫呀

但我冇突登去啪, 但郁動嗰陣佢自然啪咗聲

Johnny Silver

食多d肉 豬皮骨膠原

啪左幾年 幾個醫生都係話
唔痛就唔洗理 正常 關節退化之類

長時間維持膝關節60-120度，關節壓力會係最大
試下偏向伸直多啲/屈既幅度多啲

一日啪廿次都正常?

塞住隻耳仔就無聲

好心就做多啲伸展運動

長時間唔拉伸 d關節液 同關節液泡多咪成日啪啪聲

對唔住, 係我唔乖

我長期都係咁
仲會邊行邊大聲咁啪...
之前睇過醫生佢話唔痛就得

甲基硫醯基甲烷(msm)，多飲水

食呢隻，如果係磨損嘅話，大概食兩三個月到就唔覺痛，成日鍾意行路行山嘅人容易磨損。朋友行完毅行者關節痛，或者老人家膝頭痛我都係介紹佢食呢隻。一樽包郵。

樓主身體健康

仲有豬手，雞腳，牛筋，雪耳

我都食緊呢隻，每日啪4粒咁多真係爽YY

搭單問問，如果肌肉好緊，擰頸都會feel到肩背拉實，應該食點種？

食magnesium ，可以幫助肌肉同神經放鬆

Magnesium 同 calcium 一齊食，最容易吸收同埋有有最好嘅效果

呢隻比較易入口

呢隻淨係magnesium ，如果經常抽筋可以間中補充一下

一日冇食四粒咁多呀，食兩粒已經見到效果

你係咪keep住食